其實班毅進狗咁博做咩？完全係損人不利己.....

之前對呢班撚樣一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?

一陣有咩事真係唯你事問.....

明明我哋已經好克制,又無放火掟磚

之前仲對你咁好, 交稅出狗糧比你哋.....食糧完全唔思源

而家只希望香港人加油......我哋會成功的!!

想升職做一哥

我哋一哥講英文屌打班毅進狗

食糧完全唔思源

呢句好好

易賤仔最多警署警長咋
督賊都升唔到

佢地升到最盡咪又係雞仔餅
無學歷點樣再上？

博升

博升囉，上次旺角開槍果個升左喇。